專名號同好多標點符號去曬邊

話說今日補繳見到個細路本習作d專名號書名號剪
點解上左中學就會突然唔駛寫呢？

補習*

太煩 , 比人放棄左 最重要係電腦text input唔方便